【跪求收集、時序整理】黑警暴行gif集合（831及之前）

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

加多張831太子jpg

點會咁少呀？！快啲俾埋其他gif上嚟啦！！
俾片link都得！

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

香港人嘅怒火

tuitui